
---
title: Ossin Lässyt
author: Ossi Törrönen
---

    
# 109. Doora vei Ossia ulos

Eläimellisistä asioista puheen ollen, kun kuljin mustan tanskandogini kanssa kylän raitilla, niin kerran kuulin yhden 
teekkarin huutavan akkunassa: "Hei pojat, tulkaa katsomaan kun Doora vie taas Ossia ulos. " On muuten nyt (-82) tulossa 
vielä suurempi dogi ruokakuntaani. Vaviskaa teekkarit m-82. Koulutuspaikka on edelleen Otaniemi.
